天水圍有人向警甴掟玻璃樽 警尋人不果

咁又點? 你有無睇幾多人被人拉左? high 夠未?

多謝手足
但下次真係唔好做依堆高風險野啦
對佢地0傷害 比人捉到又衰幾年

快閃

原來吹到係威係勢 都只係係連登

想問下今晚太子同天水圍有無大勝？一個post都無，你老母！

爆頭

大勝先無人出POST 輸少少就好多人沖出黎放負
你懂的